湯家驊：對大專院校學生會拒見政府感到失望

對於有大專院校的學生會，要求政府如果能滿足兩項要求，包括不向反修例示威者作追究，以及要公開會面，便可以考慮和政府對話，行政會議成員湯家驊表示感到失望，認為錯過對話機會，無助化解嚴重對立，希望雙方就會面模式溝通，但要妥協法治是相當高難度的要求。

湯家驊表示，七一當日出現很多違法行為，包括強行進入處所、刑事毀壞等，用政治理由妨礙檢控是違反《基本法》條文和法治精神。

另一名行會成員張國鈞則說最重要是有對話機會讓特首知道想法，呼籲學生不要拘泥是否閉門，會議不會有陰謀詭計，閉門見面可以更坦誠表達意見，希望學生重新考慮、不要有前設。

對湯渣衰十一投共感到失望

根本冇對佢抱有過任何希望

反敵人反對的

對湯渣投誠後仲未為自己撤消衰十一罪感到失望

其實應該冇人想知佢失唔失望
但係都要火上加油先安樂

死撚開啦

十一哥咁想去大學有咩居心呀好驚呀

同玩online game 一樣, 遇到敵人就姐係走在正確嘅路上

警告大家唔好衰咸濕，宜家想做返個人都唔得喇。

對十一哥唔肯自首感到失望

有衰過11?

同民建聯同聲同氣

話想對話，但繼續攪白色恐怖，依家連九巴都攪，我屌你老母啦

對java11非常失望

因為冇機會見女學生呀？

我對湯渣connect幼幼都好失望

衰

除左淚灑雪廠街，我冇野講

一邊話傾，一邊派班暴徒入大學搜學生，食屎啦

即是學生做對了

仲以為自己高高在上

大學個班咁大個唔啱佢

閉門又點坦誠呀 個腦裝屎

唔撚洗傾 傾乜撚野
五大訴求 非常清楚
六四教訓 雨革教訓
邊個去傾 邊個係鬼

11哥唔失望嘅話，一定因為學生做錯

11 真係好煩膠

冇人想知

個兩百萬人唔只係各大專, 有好多係專業人仕, 中產ga, 醒少少啦

雪

失望你碌撚呀, 玩你既o靚妹啦

戇鳩

who cares ?

其實政府唔好話比d誠意 比d新意得唔得
黎黎去去都係果兩招

收皮啦十一哥

唔告popo先係違反法治精神

淚

9upper

灑

細路女係咪好好玩?

又唔係中小學生佢點會失望

你岩

我諗佢啲屋企人直頭對佢死晒心啦

都話冇大台

反問佢 你代表政府又得唔得呀？

認左代表示威者咪67

轉頭即拉埋學生會

學生會咪中計呀

伊呢墳哥

對律師衰十一感到失望

有一個大漢叫十一哥 佢污糟邋遢又懶鬼惰

唔係個個都好似妓女咁來者不拒嘅

又無十一以下既，你有咩失望呀？

收皮！收皮！收皮！

對放生衰十一人渣狗感到失望

語言偽術，而家係政府拒絕同學生公開會面呀屌你，掉轉黎講

唔知邊個話要捨棄家長式思維

而家又係度屌唔同auntie carrie講係你地唔啱喇？

屌你啦又打排球

此post只有湯家驊自己一個正評

仲信政府就奇

返去玩屎忽啦湯渣

自己衰咗仲要求人妥協寸步不讓呀屌你老母柒婆

對香港御用大律師食幼幼淚灑雪廠街感失望

湯生，聽林奠講癈話又有咩幫助?

又想攪學生妹
但係大學唔啱你
個個都過咗16

收皮啦垃圾！

九成九都係呢條撚屌啲屎橋嚟

廠

我無野講

街

十一哥

今次被請食「閉門羹」的林鄭，其實自4月底《逃犯條例》風波升級之際，至少已5次拒絕泛民、法律界等要求回面的要求。翻查資料，由4月28日民陣發起第二次反修例遊行起計，泛民多次要求與林鄭會見惟均無回音，包括兩次遊行至禮賓府及特首辦， 30名法律界選委要求公開會晤亦被拒絕，卻就暫緩修例邀請建制派見面。

而在6月16日再有大型遊行，及警總兩度遭包圍後，林鄭在禮賓府邀見教育界及宗教界、4個警察職方協會代表，及人大政協等代表見面。直至7月1日立法會衝擊事件當晚，泛民發出緊急聯合聲明，林鄭仍拒見。

轉向 Google，緊隨「湯家驊」的，竟是「衰十一」。湯大狀不解，問：「咩叫衰十一？」得知答案後，他一臉不屑，繼而靜默。有傳他被掌握了黑材料，故言論受制於人，他否認：「有人抹黑我。」

淚灑雪廠街

我哋做乜要見
五大訴求講得好清楚
而家係仆街政府要回應
無人可以代替我哋妥協

對白劇本都安排好哂，佢地都係等各大學生會拒絕之後就講依番說話，比大家覺得學生萌塞唔肯溝通，又係依啲技倆，好嘔心

對於我請你食屎，你唔食，我都感到好失望！

係你啦 上位喇

咁失望又駛唔駛淚灑多一次？

臨老入花叢？

呀爺養狗千日，用在一時

湯家驊全香港都對你好失望、係對你冇希望過

其實無人想理呢件廢老

無人care你既感受

做對了

湯渣驊唔好唔記得你衰十一單野係暫緩唔係撤回呀

湯渣！
You fail this city!

我對於你與未成年少女發生性行為都好失望

我叫你聽果陣就擺款
依家你話要聽就要我講
你當我係乜

推

你失唔失望關我撚事!